何超蓮meko茶個廣告真係好撚索

屌你老母真係好有gf feel

你老母仲有gf feel

我女友黎

你老母比我灌緊meko茶落個閪到呀

條腿

媽 好滑呀

把聲

我睇到廣告果刻都嘩左出黎 真係好靚

好想顏射何小姐😛✊🏻💨💦

幾錢q ?

就算佢肯接，你做十世都比唔起呀

我ex

我家姐

我sp

我個孫女

我地何東精神

我老媽子

我老豆，佢早幾年先變性

反而何君x就成個柒頭咁
是咪唔同老母生

對腳正到

何君堯一定唔係同一個老母生 何X君就唔知

優質基因，同啲整容西幾撚大分別

對波唔夠大，不了

人地身家夠大份

打飛機啦仲講咁多

對襪一定好臭

真係想知佢同乜人拍拖

個樣膠膠地

咁都叫好撚索⋯⋯
你聞到陣錢除喳？

我記得報紙有次登左張相, 佢係街邊迷迷糊糊流鼻涕, 好似take 完野咁

google 唔返張相

個個超盈

有錢氣質唔同啲 公屋妹有樣睇

我覺得拍到個樣好怪
好似唔同樣咁

係op夏水禮見過佢真人

有錢女 唔係肥婆醜女，已經好好

肥婆醜女都大把連登仔肯狗衝埋單
如果埋倒既話

臨尾笑得好詭異

攪清楚先啦

個廣告九唔搭八

為興趣拍廣告

何超蓮處女廣告，就係MEKO（美果）全新推出嘅「蘋果紅茶」及「蜜桃紅茶」。咁點解超蓮會接MEKO（美果）Smiley果茶系列嘅廣告，原來係……佢哋嘅概念一致，都係以會心微笑為主題，超蓮話：「好似我做嘅charity一樣『Smile with us HK』好啱，主題係開心正能量，飲完會開心會笑。」除此之外，飲品品牌「道地」更積極與Smile with us HK於五月籌備另一項慈善活動。

為何家積陰德

笑得超甜
果份氣質,仙氣隔住部電視都聞到

好撚樣衰

我覺得有執過 個下巴怪怪地

五官好man....

e 真係meko水黎嫁啵

影到好似男人

狗也不……

索k個索？

ching
我係你就摺埋一邊

何家係人多，但都未真係去到噤難記掛...
仲成日有人認錯佢兩個

唔明點解唔搵隻真狗番黎
隻狗好撚假啊啊啊啊啊
我要睇真狗！

似老豆

隻狗會搶佢鏡

仲要紅色大字驚死人唔知佢柒咁

咪又係雞
想嫁有錢人先拍廣告

一定係咁啦 我地連登仔個個月入幾千萬架嘛, 邊睇得上依啲一般貨色

上到床咪又係俾我屌，整色整水。

你真係攪清楚？

點解會咁多負評，我只係cap出嚟